臨時議會加賀壽已經驚成咁

大家知咩方向先係正確啦

開波了

建國未？

反習，香港自立意識，缺一不可

我信最終會來